根據連登定律 今晚阿根廷出硬線

比大家踩到地底泥咁

阿根廷個狀態咁差搵鬼出線

出到線樓主抄晒波台全部username都得呀

樓主rip

留名

蒙牛球王大炒法國

阿根廷球玉萬歲

係既話你咪訓身阿根廷囉

人腳計阿根廷發生要幾多奇蹟先贏到法國

求神拜佛出唔到呀